旺角開始多人

大家，到咗未？

晏少少

係奧海城等緊

嚟緊，現場環境點？

推

旺角開始多人

推

去咗旺角先

多狗隻？

旺角開始多狗少人

見到妹妹們都黎咗

巴士or 地鐵 去旺角好？

旺角站有冇狗

就到

Coming

Bump

記得一間一齊傾轉場目的地
旺角不宜久留

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

旺角先
尖沙咀後

旺角先
後尖沙咀

邊個站近d, 出緊去

E2

推推推